鬼佬點分read 同read”ed”?

Readed

Goodest English

樓豬小學畢業未

樓豬夠鐘瞓覺啦 聽日有無默書呀？

read突

讀音唔同
Read讀read
read讀read

尷尬

你點分處女同半處女

我就係知無readed先想問點分

A:What did you suppose to do yesterday?
B:read the book

點分佢邊個想用邊個tense ？
I supposed to read the book
&
read”Ed” the book

樓豬惡補下啲英文啦

樓主問得唔好姐 我都想知

Read
Red?!

讀音唔同㗎聰明仔

on9樓G
過去式read讀red

讀音唔同呀on9 小學畢業未

讀法唔同
小學無教咩

直覺

串法一樣, past tense 時讀'red'
我係咪認真左

如果手寫短答點分
就咁得read the book 都有唔同解法

睇完本書
睇本書———命令句

Read過去式加ied呀 傻閪樓豬

鬼佬又點分set 同 set既past tense

read係不規則動詞 過去式係 rought

i have read the book

你識英文識分架啦
同埋你個對話都錯既

What were you supposed to do yesterday? 你琴日本身係做咩㗎
I was supposed to read the book/Read the book - 係present tense個read

如果你想用past tense個read例如i read the book yesterday 識英文既就會自動波讀成”red”嗰個read喇

一係就加時間
I read the book yesterday.
一係就
I have read the book.

樓豬默書0分？

弱智仔樓主，唔洗理佢

陪你真心 Read過去式係Read 讀Red

分唔到咪強調個時間

put put put

cut cut cut

Reddit 幫到你

你知唔知自己問緊咩

Read個ea要轉做o然後後面要加e
Rode

你做咩

食懵左你呀

read'ed'

read rough ridden

我明樓主想問咩 佢表達得唔好姐

其實佢加’ed’係咪想表達佢都知嗰個字係讀’red’

Read 係read
Read係red

笑樓主個班應該都係傻仔
樓主擺明問緊 written時候 read同 read (past tense ) 點分先加個引號落 ed到
連登真心好低質, 就黎唔再上

eat
eated

take
taked

佢應該係想問點樣係書面or打字口語化時點分掛

係，千祈唔好上，你上左死全家

冇可能，小學老師教咗read冇past tense

又一例證

如果你問讀音嘅話你不如算鳩數啦
但如果你問佢地點分邊隻用法，其實佢地都係靠sense即時判斷語境。例如一份功課上面寫著read，正常就係指已閱，咁就肯定係pp嘅形態。你諗下點會就咁present tense 嘅read一隻字攤落嚟，唔通寫個個人叫你「睇」咩？
如果係句子入面嘅read都係同樣原理，睇上文下理去分佢咩tense就算 “set”所有tense嘅讀音一樣都係咁分

樓主你快啲跳樓死啦 我見你撐得好辛苦

係咪咁多人有閱讀障礙？

依家樓主就係問閱讀上點分過去式嘅read同現在式嘅read

咁多人衝出黎趕唔切認自己讀過小學做乜鳩

屌，小學生都上撚到連登
弟弟聽日英文堂記得聽書，唔撚好訓

A: 你琴日應該做啲咩？
B: 睇書

照樓主邏輯，廣東話都分唔到本書睇咗未。

屌，你同樓主同學黎？

Good question

其實同中文一樣都係上下文理解

Eg,
"what did you do yesterday?"
"I put away the dishes" / "I cut my brother's hair"

乜撚野又一例證姐，連登係咁架啦，咩都講得，咁撚心靈脆弱，唔滿意咪唔好上囉

I read the book already
I now read the book

唔明
what were you supposed to do yesterday?
答睇書
I was supposed to read a book.
短句: to read a book/read a book.
應該係答緊問題入面既“to do”
個read 應該冇可能past tense?

要答睇完書 因為"to do"既關係
所以應該係finish a book?

有冇英文大神解下

自膠
"What did you supposed to do yesterday"

鬼佬對答
其實唔太care咩時式

其實我明白樓主想問乜
樓上班人乜都笑左先
都唔知有乜咁好笑

中文又點分讀同讀ed

"What did you suppose to do yesterday?"

If u want to ask about the written form, sometimes there will be other implications for u to decide whether it is present tense or past tense. Just like the dialogue u give, you have the key word 'yesterday'. Nobody will write things like 'I read a book' to let u guess. People will always give some other hints for u to understand.

其實what were you supposed to do先係正確
唔明你自膠d乜

First you re right that it should be 'be supposed to'
If u want to reply in short sentence, of course 'read' in ' to read' is not a past tense. Then if u were suppose to finish a book, u can just reply ' to finish a book'

樓主咁 “I played it yesterday” 係解我尋日播左佢定係我尋日玩左佢

見樓主 what did you suppose to do yesterday
以為自己錯左

supposed永遠係跟be/is/are/was/were

so "read a book" must be in present tense.

此post 己完？

Actually u can't say it is present tense because it's 'to read a book'. It is just the base form of the verb 'read'

hit hit hit

好多真心膠

Read red

返小學讀多次啦
讀音唔同架

小學已經有教 樓主ive仔衝出黎柒

你岩岩唔係死哂家咩

你依啲人好明顯係融入唔到群體 明明自己錯都死頂 現實生活中嘅死獨撚 無人無物 屋企人都唔想理你

What did you supposed..supposed呢隻字唔是咁用
樓主英文邊到學返黎

diu diu diu

Goodest english

睇到好多人都叻唔切
真係好撚好笑
我都留名等解答
我個人就認為都係靠前文後理同估

吊你老味真係

你老母問你沉日做左乜
你答 佢打波

佢會唔會唔知自己問緊沉日/今日

睇第一個reply
可以得知連登大概95%人都係冇腦

得我一個由頭到尾都冇懷疑過樓主唔知read點讀？
咁多人笑樓主唔識英文/死撐

咁你讀開read定read

好撚多on9 好明顯樓主係識分但唔識表達先用read"ed"
一黎就話人goodest English就係好撚白痴老尷

look
leak

有一半回覆係當樓主低能仔唔識read字

咁to toed put puted呢？

應該都係睇上文下理嘅啫，
只是係一個字平時就現有式read啦。

同樣
香港人點分校同調”校”？

Was supposed??? I supposed to do 乜乜乜 咪得囉

呢個用法上要被動式因為你係「被設想」去做乜乜乜，

英文DSE 1分

如果用返樓主個例子

What were you supposed to do yesterday?

同埋大家既討論都可以見到
時間性未必剩係可以反映係Tenses 到
例如
Read a book (睇一本書)
Read the book (睇果本書，即係本書你已經入手一段時間)
都已經有唔同意思

同埋根據情況 時間上既野都會影響 word choice
例如睇完會用 Finish the book, 而唔係 read'ed' the book

另外鬼佬對於呢啲 Present tense 同 past tense 形態一樣既字佢地會有種共識會用present perfect tense 去表達

以上有錯請糾正

睇心情
想read就read 想read就read

context

Eat ate tea

鬼佬根本唔撚會理grammar

child den係咁

上文下理囉
樓主讀語文讀到咁死咁有規律
不如去讀德文

可以參考下喺完全冇tense嘅語言係點分

明明樓主開咗個括號括住咗
啲child 登仔以為自己好醒

d留言其實咁多唔明樓主問乜都幾低智商
樓主又係既，下次做多步就下弱智人士
鬼佬點分無變化既動詞，好似read咁

根本過去式就多鳩餘

/riːd/ , /red/, 咁分

先唔講問題深淺
香港人英文愈黎愈差就係多得你地呢D契弟
乜撚野都屌一餐 以為自己好撚醒
學習梗係由唔識學到識
你班仆街一出世就識分past and present?
咪又係從錯誤中學習
樓主個問題首先唔係弱智問題
其次佢肯問
你班人就好似D老屎忽咁
多少少經驗就笑尻人
你地咪撚屌D老屎忽啊 對住塊鏡屌自己啦

支持樓主，唔識咪問
答:主要係睇context同聽讀音。
如果只係字面上I read a book，的確係分不清楚

羅莽 羅莽

其實最大問題係佢問得柒
就咁講"read 點分present定past tense"已經得
係都要整啲乜鬼read"ed"

你真係返去温書啦

咪read囉

痴撚線上面成班人識read過去式係咩喺到拋書包

炒車真係兒童第一核心價值

事實上樓主真係問得差。個標題已經寫得唔清唔楚，問讀音定寫法唔講，就咁加個"ed" 就當問緊past tense嘅書寫讀法，內文就得隻腦魔。自己都無心問，人地撚佢有咩問題？一大堆正義撚出哂嚟話連登答案低質，無人屌個問題低質？個問題問到成個假膠咁好難怪人唔真心答佢

睇下人地係用咩tense問 就會知道係問緊幾時發生 再用咩字(tense)答

幾樣分條女係fuck得？定係fuck”ed”？

Readました

past tense讀做red

睇完本書 finished the book
睇咗書 read the book/ did some readings
命令人睇本書 read the fucking book PLEASE
文字上想消歧義有大把方法 簡簡單單加個時間已經ok

唔覺問得唔好
quote埋都成班人笑
香港人都係笑人英文為榮
夾硬要搵野黎笑下

所以我覺得英文果d過去式變字多鬼餘

唔識英文想問下就比人串到痴線

英文好屎，有錯勿屌
Have read 正在
Had read 過去
Will read 未來

應該要恥笑返唔明樓主問乜嘅人，可能佢啱啱上面落黎唔明

Readed .......

咁read 呢

睇上文下理

讀音囉懞撚

咁都唔覺問得唔好
師兄睇開屎文?

又笑人 成日話外國點好點好
樓主問個問題已經俾人叫收皮返去溫書
學習唔係淨係學校 同人交流都可以學野
如果你覺得連登風氣係咁 咁學術台要黎做咩

Yes, 你地識幼稚園至小學程度嘅英文好勁

跟本成班人ON9
樓主係用" "呢個符號去括住ED, 即係佢明知冇READED呢個字
成班友標點符號都唔識睇走嚟串樓主"READED"

連登仔先係最鍾意笑人英文廢
口講一套做一套

Readest

樓主想問佢哋點分read嘅現在式同過去式啫

不用分，都一樣

其實樓主想問咩

咁關鬼佬咩事

樓主想知鬼佬同一隻字點分過去定現在呀

readied ar加ied

讀好多次係咪readden?

Read Read(讀:Red) Readen

條友樓豬真係唔識架喎

我都係get到呢個意思
樓上成班理解能力有問題爭住叻唔切

其實都有班人係覺得小學就知兩個讀音唔同先直接屌樓主既，未必屌個"ed"

樓上班人真係好on9
明明樓主個討論都算有意思
話人小學雞果d回覆真係好垃圾

支持樓主
成班真心膠懶醒 樓主好明顯講個讀音
分分鐘笑人嗰啲dse英文3都冇

香港人唔敢開口講英文原因之一
係一有講錯讀錯就笑人 叫人返小學
有冇諗過學校嘅風氣都係笑9人問問題
唔會教呢啲？

發音
read vs red

佢似係講寫個陣點分喎
讀音點會分唔到

readed

Put 同 Put 點分

what 7 you say

成班以為樓主唔識讀 其實係問緊書面上點分 哈 好多小學雞呀

想問樓主點分cut同cuted ?

Thanks for ur sharing. It is good that u have the example 'a' and 'the'. The difference between these two words is that 'a' is not specific, it can be any book. 'the' is more specific. It just can be the specific book u have in mind.
For the tense part, present perfect tense is totally different tense from the other 2 tenses. U can't mix using them. People will give other hints instead of using present perfect tense to distinguish whether it is present or past tense.

And for those who may concern, tense is one way to distinguish time, but it is not the only way

樓豬 點解你英文可以差到咁。。
答一句 reading books咪得
我勸你番去讀幼稚園啦

Lol

過去式 read唔係讀red嗎？

睇得到樓主無串柒柒反而好虛心問大家
唔明你使唔使一句就叫人「你番去讀幼稚園啦」

易地而處，你返工你老頂唔理咩就一句「你番去讀幼稚園啦」
你咩感受？

樓主善用下Youtube, 好多片都有教讀音的

“Read” (pronounced “RED”) is both the past tense and past participle of “read” (pronounced “REED”). This is an irregular verb. Only the past tense and past participle are pronounced “RED” (short E); the other tenses are a long E (“REED”).

其實佢地一直分唔到 唔好拆穿佢地啦

所以話連登真係好多on9仔，完全唔明樓主表達啲咩。
樓主意思是想表達present tense 同past tense既意思。唔通打read 同read? 成班虐智

*弱

Present tense: Read
Past tense: Read
鬼佬read嘅past tense 係會轉寫紅色字嘅...

你講中文又點分past tense同present tense?

因為答緊 what you were supposed to do
“to do” 所以read 唔會係past tense, 應該係 to-infinitive （我諗應該係present infinitive)
I was supposed to read a book
短句： to read a book/read a book

“The infinitive is the base form of a verb. In English, when we talk about the infinitive we are usually referring to the present infinitive, which is the most common.”

有錯請指證

毅進仔

自膠

成班小學雞
連樓主想問咩都未知就笑人

因為打 read同read 會畀人當膠post

我讀開read,我聽襯d人都係讀read唔讀read
都係聽話人將read做到read
但係將read讀做read唔係eead既話，你唔會覺得好怪咩？read喎唔係read喎

連登仔除左捉字虱on99仲識d乜

你去Reddit問無咁嬲